點解創意台開post要有創意？

我條問題有冇創意

點解嘅？點解嘅？

你老母生到你成個奇行種咁仲有創意

屌你老母

點解要問點解

點解我要問你點解要問點解

點解我要問你點解要問點解要問點解

你個藝術家老母生到你個樣抽象派咁都好撚有創意
自貼啦

邊個話，睇肉台都無肉睇